同盟4

定欣飛機場

易生有經驗

99.9999999%

易生最終boss

咁都驗到

KC 佢係咪暗戀鮑鮑？

易先生又點訓練出黎

99.99

易生係咪ai黎

鮑姐陪訓

韓瑪莉

果三父子 真係on9到震

兩個仔打易生

頂你嘉樂仔

驚到瀨屎

佢地幾個都幾好睇

林子善算係最醒

佢都無野輸

幾時再屌李壁琦

其實有錢又咁蠢都有d慘

諗起佢老婆俾人
好嬲呀

連帽都帶埋，無得輸

成日都好似覺得自己睇緊城寨英雄mix乘勝追擊

Ricky真係好撚廢

佢好似知自己帽左

唔好怪Ricky啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

擺d cheap野係後面做咩

mix超時空

又爆響口

Ricky之前果堆軍火點黎？仲要炸曬去

應該得一盒仔

不過真愛係唔會介意

想問下第幾集

有冇人覺韓瑪莉幾靚

點解子善會帽左

唔俾係假野咩

比條廢柴細佬上左

唯唯同煎pan射到架

私己

五金舖

著老西去五金鋪

林子善

咁醒

笑左

鮑姐正好多

你個仆街

你個仆街！

許許許剩係識講仆街，好撚冇用

洪爺咁醒既

你返左屋企啦

咁近鏡頭好搞笑

agger 想奶佢塊閪

而家電視尺度大左好多，以前唔會有爆粗呢味野～

韓瑪莉講左幾多次：唔好話我讚自己個女啊 我個女⋯⋯⋯

又開火

依家個劇情走勢真係唔知點估

幾時先可以安安落落食一餐飯

可能10年後dllm都講得

笑死 次次都咁講

Bella會唔會比人姦架

一巴打撚落去

楊卓娜真係好撚正

因為淨係得仆街出得街
所以講黎講去都係仆街

家陣同我錫錫好失禮你啊？

呢套係咪溏心風暴

想同麻麻錫錫

呢家人真係傻架wor

好耐無見fucking Leung 去左邊

想同鮑姐錫錫

乘勝追擊crossover溏心風暴crossver城寨英雄

Chloe幾正

之前嗌到火紅火綠,咁快就談笑風生,真係做戲咁做

kent 個樣殘撚到中左毒咁， 一定係日日屌表哥

姚子羚真係好正

Bella

比d神展開黎睇下啦 今集

大面d 演技好撚浮誇

表哥.jpg

以前拍一圍枱食飯一定吉幾個位然後係個個位射入去 勁on9 依家終於識高抄

intern都唔洗自己搵，真係好

HKU大班呢d人
家底全部大公司
intern當幫屋企手

有錢人

形住Bella又會比人姦

GF feel

無啦啦講條手帶，一定有d野

兩個一齊比人屌

女女女韓瑪莉

女女女

Ken池

Bella molamola

大面bella又要比人輪啦

韓瑪莉咩未見過？做乜開槍會嗌到咁？

3沖

又黎

Bella 玩完

點解會驚槍聲

正， 禁室培育chloe

城寨英雄

正 咁先似樣架嘛

有排輪

果然

又女女女大面

根本一撚樣

等睇三條女

johnny depp好正

冇啦冇啦 一定日日夜夜

molamola

韓馬利都係社團中人點解咁驚青

原本唔諗住女，殺我咁多兄弟

又搞酸妹[sosad
城寨英雄已經畀人女女女過一次

你唔好搞鳩Bella呀

韓瑪莉以前都出黎行，聽倒槍聲駛唔駛尖叫呀

韓瑪莉跌親岩岩露左對野

扮死

交收軍火就唔出現 捉條垃圾女又親自出馬

令氏咁多仇口
點解公司保安可以咁廢
仲要無私人保標跟身

鮑姐俾Johnny Cub強姦

條女咁正

重演姦鑫鑫

痴撚線

bug

Ricky就醒目

數十次問了沒回答

聽日個集

你兩個仆街 咪講左有人黎要同我講聲囉

bella 又比人姦到死

終於有樣野醒過人

屌，到底我睇緊城寨英雄定係乘勝追擊呀 媽咪...好亂呀

請咁多人咪姐係心有屎

笑撚死咩
講到間公司咁勁
令氏幾勁
成支軍隊入左黎都得
飲飲下湯差D濁死

配埋鮑姐

因為Bella 點都要俾人捉，呢啲野係TVB整定既

Bella次次比人奸 拍古裝又係

做生不如做熟 姦開有條路

難為佢頂得順

鮑姐：我求下你，放左Bella ，有咩條件我一定應承你

Johnny Cub：咁好啊，反正你皮光肉滑，身材咁好，完全唔似d老女人咁。

鮑姐：唔好傻啦，我咁老，做得你阿媽架啦！

Johnny Cub：兄弟！（打眼色）

［兄弟們慢慢步向Bella面前，慢慢脫下褲子］

鮑姐：好，我應承你！

最黎由鮑姐出手， 同bella 磨豆腐俾眾兄弟打j

final boss 會係邊個

表哥

江美儀

Bella 加 鮑姐 夠唔夠100歲

江美儀好似係定欣師姐 唔知幾時出

又係johnny cub調教出黎？

睇預告片似係江美儀/羅樂林

哎 點解呢套唔播七日

係囉 睇埋聽日又要等兩日

林子善 最終BOSS

因為要播千雪

無千雪套野垃圾

巴打like千雪？？

on9冇ali先係垃圾

bella 24歲
鮑姐 68歲
4年後先夠100冇得揀呢個組合
一年後就可以揀鮑姐同靚湯呢個組合
等唔切可以食住柄叔先
想食bella就真係要等下啦

強烈要求鮑姐出山下海

又要俾人女女女

推鮑姐出去姦！

我愛鮑鮑❗️

韓瑪莉岩岩烏低身露波隙

薇姨未死就好 可以推佢去死

鮑姐啲嬲戲好似都係平時嚴肅樣+大聲左啲咁

嚴母有愛

無霸氣

鮑姐：如果我唔去，佢地就會傷害Chloe

鮑姐被姦戲

真係唔會驚

D BGM好撚正

表哥好正

令小姐連5.5 ton 車牌都有

痿痿真係好撚廢

應該推阿梁烈唯去死

戰事卻像一觸即發

雀聲

屌你有聲出仲洗撚用earphone

jm9

都係慈母角色岩佢

平時做令熊啲嚴肅樣都ok
但惡戲好似都係唔夠好咁

美斯呢？
輸左唔見人

敖嘉年做廢棄二世祖真係一流

有冇機會睇到Uncle同鮑姐扑野既畫面

呀Kent❓嘩❗️

仲有得屌明日花

成家人都好撚假

屌冇人食飯

頭家散啦

成堆餸要一個人食

唐太興呢條廢老 快撚d死

有無人覺得集集係到katekate kentkent好撚銀耳 兩條友個發音都t尾 好難配廣東話

有著數 有野屈鳩人咪一齊食囉

廢老

李璧琦似明日花?

呀kay 刺 呀 ken刺

家燕同起靜點簡好

雙飛

舜燕

鮑姐

Ricky真係on9小學雞 以為係咁講仆街就好型好惡

好仆街

Ricky正一on9仔

許許許做敗家仔真係好好戲

邊個唔念親情先

好撚大聲

仲諗住KK諗親情

kk 好撚型

首選鮑姐

咁快查曬d屋

佢地講秘密講到咁大聲,嗌交咁,慌死人聽唔到?

呢啲on9仔由得佢啦

表哥套特工裝

表哥渣槍好型

d音樂好似撞鬼咁

Fucking Leung

表哥套戰衣咁少布既

心口仔

套衫好正

比游擊隊捉左既話...

比人捉左點算

揸佢

今次應該冤枉佢？

Uncle心情差，狂飲酒
再搵女姦

補充返句：鮑姐靚d

表哥好撚屎戲 收皮啦

但係佢地出黎做咩又唔解釋

點解會無啦啦揸車入去？跟蹤kate

點解見到佢地要走佬

姚子0好靚

靚又唔夠鮑姐靚 戲又唔夠鮑姐好

頂唔順佢個喊樣

一喊就諗起表哥樣

出黎做乜柒

我都分唔到fucking leung 幾時講緊大話 幾時講緊真話

鮑姐隻眼都大過佢

潛入搜查官

覺唔覺呢個look隻眼細過ol look

可能想暗地裏保護個女先走佬

梁烈唯聽日俾車撞算啦

淆底咪唔好去囉

我好亂啊

子0>>>>>>胡....
胡一出場即刻無癮

咪臭係

唯唯幾撚時死

表哥都識做攻擊隊

呢套戲個個都文武雙全

唯唯

槍口仲大過你條撚啊，傻鳩唯

易先生先係奸

當唯唯冇到？

做任個陣真係著到成隻雞咁

乜易先生又係住呢間屋架咩？

易先生咁叻自己去啦

認真，梁烈唯做戇鳩仔唔差

胡定欣老啦⋯⋯

清 你從頭睇過好啵

Kent 好型

同叻哥一樣 做返自己

本色出演

佢次次出現都係淆底

做回真我

做緊自己，根本唔係做出來

好可靠,煎pan仲係果D靚仔feel

無線編劇，黑社會都可以有咁多歐洲槍，黑市邊買到glock同mp5呢啲嘢架，m16都話有可能

涼都唔沖就訓，個閪一定都係臭

淨係想睇表哥同Kent

ching熟行情

D衫都無洗過

着左幾星期啦

底褲底衫都無換過

全套戲最撚冇用既角色 又冇腦又唔打得

無謂深究啦 現實香港根本冇可能發生呢啲嘢添啦 啲差佬仲要好似死嘅咁

渣車lor

渣車

是撚但請個車手都勁過佢下話

我地黑魔都唔係善男信女

Bella 淫叫幾聲先

咁一套劇總要有一兩個on9嘅

Ricky on9 過佢

火炭麗琪

新一代人質王bella

令氏講到咁大 都係得果幾隻卒仔

搵fucking leung幫手

火炭麗kate

解放軍咩屌你老母

游擊隊...真係好撚on9

原來鮑姐真係無車牌

個司機好撚慘

今次應該唔駛比人姦

司機rip

個個著皮褸

帶埋個司機

屌 又幫big big channel賣廣告

KC

易先生

易先生死埋？

易先生死左

扮啦明顯

今集大結局?

垃圾老解去晒馬交執垃圾

bigbigchannel直播咩

有無咁廢

個個都扮死？

假撚到

鮑姐先姦後殺！

大結局？

屌 行眼淚一野流到咁勁

個個都死哂 玩野咩

胡定欣個胸平到

係咪做戲 d令冇死

Kent~~~~~~

鮑姐好型

鮑姐凌波微步

我屌

冇人射佢

著咁少 你不如著件比堅尼去打

做乜尻

先生你有冇諗過其實我係唔識揸車的

徒手拆？

用手解 係咪on9

又仆街

徒手撕索帶

cs都有把刀仔啦

冇剪

屌 最後用刀 以為會解到

有炸彈 冇刀仔

影分身？

鮑姐做開黑唔帶架餐係身

有阿婆角色咩

戇鳩

軍火女王

真係咁錫Chloe

渣架

點解唔著避彈衣

胡定欣身材好撚fit

唔射死要用刀吉

彈到咁撚遠

明知段片假點解要話比人知有炸藥?

一定又係個符擋左啦

咁多男人冇姦Chloe？

全家都鍾意肉博

屌 點解會係徒手無槍追過黎

微波

胡定欣 個樣似俾人姦緊

屌你扔左把槍用刀

扭到隻手都夠力頂

啲血

d肉

啲血做乜勁

外掛？

D 血好CG

又爆種子

條友係咪應該成50歲

d聲

屌你中槍訓低仲可以復活 外掛狗

殘廢再的佢做乞e

劏魚咁

啲慢鏡仲乜柒

正義膠

插啦屌你

on9

又說教

哇 斷四肢

納爾遜式鎖

Johnny cup好廢

挑！

斷手斷腳唔切j?

膊頭有花同我入晒黎1

屌你老母廢柴胡定欣

殺d士兵就唔係魔鬼

佢地殺班靚就好地地

銀仔擋子彈

d血假撚到

頭先殺咁多人，剩係唔殺個大佬

屌，銀仔

避彈衣都唔著

斷手筋腳筋仲起到身？

點解唔挑Jer根

一定被人爆頭

平安符擋子彈
煎pan又正義膠

挑撚哂d手腳根

斷晒仲可以跳

又做乜

咁fucking lung係咪出賣左班恐怖份子

割哂手腳都仲郁到手

仲曉郁嘅

唔殺人你又拎槍

仲揸到刀

大愛撚

挑斷晒手腳筋仲郁到

斷四肢仲可以羅刀插

D血飛黎飛去

斷哂手腳根仲郁到？

斷哂手腳筋仲識郁

哦 原來食左果實既 識再生既

屌你老母殺埋煎pan呢個正義膠啦

on9仔

個個都用外掛

屌你銀仔可以擋子彈

痴線

平安符擋子彈
仲以為宜家有出咗防彈bra

巧恐怖

唯唯先

強尼係咪突破左基因鎖

This is on9 jai

d打鬥場面真係唔夠男臣黎

仲有Ricky

挑斷手筋腳筋都仲識郁，TVB

頭先𠝹個幾刀有咩用

咁都企到係身

屌你 學是學非之前咪講左銀仔擋唔到子彈囉

On9 鑽石銀仔？

咁大愛又殺哂班𡃁？

追個陣有架 實係跑跑下太累 掉左啦

屌諗起隻雞擺pose

銀仔擋子彈
Nokia 就話啫

睇故唔好駁故

屌

香港警察瞓撚晒覺

編劇無睇

睇到鮑姐扯撚左

識食

黑幫做野唔洗你教

有nokia一早掟死左佢

佢話有幾個呀，疊住應該得

屌，真係勁膠

仲有個加成左既符啊嘛
主角光環個閪符
防禦+100%

次次緊張關頭胡定欣實熄機

超勁

老解去晒馬交執垃圾

易先生有料

johnny cub

擋乜撚呀 一腳申開佢唔得既

易先生爆左頭仲補多槍

下次唔洗著避彈衣
痴幾個銀仔喺身就得

易生先係最高lv既外掛

高潮緊

老乜撚野解 乜都加個老字

痴一疊

煎pan訓係到望住鮑姐會唔會扯旗？

爆頭

唔係普通銀仔 係護身符 有防御力UP

呢啲先啱規矩

又唔見你屌kc係魔鬼

易先生肯定最終boss

唔係煎pan阻9住佢一早死左啦屌

暈左點屌 唔好下下jer住曬

條片話換就換??

一邊睇電視 一邊睇po 笑到我痴線

Kc殺哂全世界都得
定欣殺隻蟻都魔鬼

咁俾Johnny cub死太益左佢

佢啱啱都隊冧幾條友啦

仆衔。。
死無對証了

係 表哥電腦好勁

live都可以即時改到

即刻扑返劑

Kent kate>>胡杰啦

Ricky甩身

kent知道左佢係親生仔未?

鬼打鬼韓瑪利一個爆大獲

令熊幫煎pan 含會快D好

Agger

你估Chloe有無比Johnny仔姦

佢都無折磨過人 得把口 唔係壞人黎

Yes

摸頭

睇過YouTube做埋實驗證實過其實車門都檔唔到，係爽穿

鮑姐對手唔係損哂架咩

又幫左個on9仔ricky

知左

城塞同埋致命復活結局個期啲post仲好笑

換左做預錄 FEED，取材自 big big channel 誓師大會

殺手育成唔係啊？

子彈咁勁!？

仆街話我鮑姐老 屌你老母

解說時間

揾handsome wu?

現實肯定比人輪 成班遊擊隊天不怕地不怕

bug 好多

仲唔係王晶監製?

損既係Chloe

金牌監製

但係個司機係咪真係死左

王晶咩

陳山聰真係型棍

少少野都要飛虎隊
家下恐襲咩屌你老母

黑警而家先出

解說俾c9聽

真係好慘 打工打到死左

成班魔鬼 隊友死左都唔理

易生mvp，救人次數no.1

落場喇朗拿度

Chloe 鬆哂啦
冇得沖涼啦

唯唯正職做奶鞋底嘅廢柴

仲要無人理

係 因為鮑姐冇車牌佢就要死

事件算圓滿
司機咪死左囉。

因為Johnny club用逼逼channel， TVB咪可以係server果邊改囉

又踩班警察 慘

Kent同Kate真係好sweet

好撚慘

咁就變冤魂 叫龍哥超渡下佢

令氏有內鬼冇左回事？

李sir好撚型

警犬又俾人撚

黑警

佢地好撚on9 送上門比人串

Johnny:你地睇下幾大陣仗

熊向來都係低頭嘅
佢嘅笑容好明顯想含野

江華係咪FINAL BOSS??

黑警食屎啦

呢幕係咪兩條友分開對住空氣講

警黑合作

劉江點解成日咁燥底

講呢啲係咪警務處長？

最慘係個貨車司機

因為佢無得抖

講呢d

鮑姐心水清

廢老係咁上下

吹到咁大呀

劉江好好戲

角色須要

上黎比鮑姐撚狗

香港警察緊係過黎收錢執手尾啦 邊有咁正義

鮑姐霸氣

實捉到你

撚狗

江華遲早死係令氏手上

送上門

講呢啲俾鮑姐撚

鮑姐向右側側起頭個角度最靚

you are well paid for it

見到胡定欣都想嘔

唔去醫院正常止唔到血
仲要輸血
TVB on99

快d屌啦！！

呢句無錯

以身相許

點解把刀唔係篤中粒lin

一 點會傳到去佢平板 用咩whatsapp 點會唔知唔係自己人傳
二 講好 行動 分三個地點 臨急同kate講一講 都要搵人去拍 邊拍到

陳展鵬個位俾林峯做啦

含撚謝罪啦

阿欣係咪要以身相許？

咀落去

胡定欣終於唔係著背心/sport bra

是但搵個都好過佢

仲要d槍手演員又會知班遊擊隊著咩衫

吳唱k好d
夠衝動無腦

要bella得唔得啊

無bug唔係tvb啦

咁仆街㗎

胡定欣個位比蔡思貝做啦

有預感到最後鮑姐會嬌喘的一聲落入屌！講呢啲懷中

亞視味濃

好撚痛啊師父

整番Q先啦

大面bella有冇比人輪

點解要呢個姿勢

騎埋上去

咀落去！

騎乘位

精液榨取系列

睇到曬

吸氣呼氣

Old fucking
#granny #oldgrandpa

女上男下

屌佢

騎晒上黎,好難唔扯

女上

泰北佬玩到臭哂

kc幫你解除架wor
關煎pan咩事

搞番場野先啦

又騎上去
死淫蛙

扑野啦

嘩

咁就有得扑

嚟啦

唔知傷咗仲扑唔扑到呢

屌！！！！

腦補啦大家

終於合體

係咪見到佢個白色bra?

今集我俾滿分

定欣好正

我都條女咁上嚟

鮑姐衝入房阻人扑野

NG好似爆左粗

想

差d命都冇先扑到喎

郭生

好撚正

Kc扁嘴 cute到
但點解kc越黎越似terry

fucking leung

KK三父子做左d咩？

同城寨英雄有咩分別

我都聽到

Ricky幾時死

好正

鮑姐有法眼

咁騎法

有冇巴打可以認真咁講反換片個到係咩料

差枝雪卡

哎啊你自己睇返上幾集啦

我都好想知

外國果d NG片仲勁,係咁FUCK

睇到眼火爆

我笑到收唔到

騎乘

下集繼續嘈

隻鬼就係司機

3p

創傷後遺症 肯定比人

呢條垃圾.... 同唯唯真係無得比

宋慧喬話齋： 速速騎我

下個到唯唯

下集正啊 你地以為你地逃得過我法眼咩

司機

Ricky會唔會比人踢爆？

個個有米家族都總有一兩個人專陀衰家

令小姐有咩係唔知

點樣可以jam 哂johnny cub d網絡upload三條假片畀佢？

2日無鮑姐

有錢會無腦 好似係？

點解令氏可以生左個冇撚用既豬頭

因為廢老啲基因

啱啱鮑姐摸煎pan塊面個幕 我以為會玩亂淪

我估先hack再好似mac咁遙距控制

鮑姐唔識玩IG

仲要拍得切

唔識揸車都算

鮑姐有無玩迫迫channel ?

反正我想知易先生有咩係唔知

忠誠的狗

電話都check唔到位置
家陣真係ip都唔駛check就知johnny cub 個網絡喺邊？

fbi都做唔到

令氏有最top科技，你識乜

同埋點會知邊個send
例如johnny cub搵 johnny depp轉片 佢點知係搵佢 知又點知佢咩whatsapp no.

淨係睇Kate kent個基地，都知令氏唔講得笑。
拍得mission impossible

但係無手下 黎黎去去都係果幾丁友

睇就得 咁你真係易中空城計

咁大個理現實場境有乜可能用科技模擬到?你都ON99
你班友未來人黎?

終極BOSS 我估係林子善

敖嘉年私自應承替Johnny cub 走私軍火
點知批軍火俾胡定欣搶左
Johnny cub 就炸令氏貨倉報復
敖嘉年再屈陳展鵬替Johnny cub走私軍火
又放風話軍火現時在韓馬利手上
於是Johnny cub 就捉左大面bella

又係敖嘉年

屌 同johnny cub 打左咁耐都唔撚出猛虎硬爬山

佢得呢d角色 同錢嘉樂差不多

吳嘉樂

bug : 洗鬼令氏運 自已唔識運咩
bug 2: 放風就係 咁我話曾志偉都得 無腦分析嫁
bug 3: 唔怕自己人死? 咁屎橋想駛走人 係人都諗到 唔洗播片 一黎就殺都贏 攪咩播片
bug 4 : 咁大個軍火隊唔放sniper support?

睇劇就唔好咁認真啦

其實李sir識do
破咁多大案
署長都有得做

以你concert 即係眨眼殺人都得啦？

自己整段片就唔難既，但hack入johnny cup部機呢個位有d牽強，要做到johnny cup收倒段片會覺得係佢d同伴send比佢

節目開始前 宣傳一下先
[棋靈王巴打入]好想成立第一個鮑姐連登粉絲後援會

好咸濕

軟

好重口味

大戰左

搞左？

好少啲劇講到咁露骨

又有靚湯

又有表哥

成班契弟

係喎
但地位倒轉左
一個女二 一個二打六
另一邊就一個女三 一個女二

醫生留返比你啦

又係煎pan救大面bella

又可以5日見到鮑姐
巴絲打們幫手cap鮑姐圖

Group埋一齊J

今次無死同無比人姦

佢兩個做兄弟好襯

Kent

好想睇佢地一齊作戰

傻鳩ricky又衝出黎

食窮兩家人

屌你

Kent千奇唔好黑化

靚湯我既，表哥你地既

一定唔會

山聰套西好型

要黑應該黑左啦

唔黑啦掛

幾夾

係咪比埋啲藥佢搞到佢手震

kent 飛起表哥同杰一齊ok？

屌你 當我鮑姐死？

痴撚線阿媽黎喎mary

落仔藥？

同鮑姐3p

d家人真係唯恐天下...

令氏內鬼件事呢

想做尻佢啲侄 垃圾老母

開始黎料啦 你以為逃得過我法眼？

連自己個女都利用

Ricky仲唔識死

屌 好撚仆街

韓瑪莉唔係比啲有料既藥自己個囡咁閪下話

大面BELLA咩事?

好明顯係啦屌

靚湯

比韓瑪莉落藥

Chloe

被人女女女過？

城寨佢都唔係第一次就比人姦殺啦

玩大左

霞姐好撚正

還是MK西面湯適合我

叫佢睇醫生都好正常姐 佢都on99

鮑姐又開眼

人

有無人岩岩見到kent係到訓覺

法眼

好撚正呀

Chole 被強姦

比人睇穿晒

你揀霞姐定係西面湯?
真係好撚揀

有無人睇到陳山聰頭先係後面恰著左

hi

係 但明明冇佢份

唔睇醫生仲唔正常啦

西面湯個西無霞姐咁闊 完勝

屌 比你快過我

佢兩兄妹豬咁蠢然後當令熊同自己一樣

掛住打字無睇啊屌

咁蠢點會諗到

我都見到

我等睇cap圖算喇

有無圖

有冇圖

我揀靚湯，後生d

u hotdog

求圖

會唔會又派

咁趕岀去

若要神仙B，除非程可為

若要人不知，唔好太低B

垃圾老母

咁多個後輩得子善係有用腦

洗開廢老

三仔爺入面 兩個廢既

望到鮑姐扯撚左

鮑姐好撚心痛

全部都廢既

Bella d尿

咪撚推我belle呀屌你老母

呢兩姐弟，真係世界級

聖水

冚家一日到黑嘈喧巴閉

紮棍

每時每刻都鬥

比人鬧果陣咪聯成一線囉

爽，金翅仆街了

一家人厄下錢咪算
點會傷害到自己人

background既牙kent好型

飽姐講 你兩條仆街。 咁就威

兩個都勁驚鮑姐 好似d細路驚阿媽咁

唔訓覺好型

Bella 真係好正

你先最仆街

睇住佢地狗咬狗骨好撚爽

易先生應該係鮑姐老公

睇住佢地比鮑姐撚更爽

可惜字幕唔係直接打

兵

鮑姐快啲爆粗

好似睇緊糖心風暴咁

氣勢

等咗成晚就係想睇呢幕

韓瑪利係呢套野俾佢地鬧左幾多次仆街

鮑姐咁勁乜撚都知

Kent呢

我諗住佢兩兄妹互相害下都算，屌你韓瑪莉仲利用埋自己個女

唔係親生

軍火都要送貨單

鮑姐次次講對白個腔都好似d古人咁

混血美女個智商可唔可以高少少

有法眼

有好多法眼

咁報關都要單既

大家都姓令 點解呢兩個咁垃圾

亲 你的快件已到

兵[/quote

廢老已送走 盡情地屌

要上網運單查詢，拉動驗證

賠你條命

貼你條命呀

KK真係好撚正

點解又知佢地驗DNA

偷睇劇本

好撚煩,又嘈

又法眼

勁過寫輪眼

鮑姐嬲啦屌你老母 幫佢奶啦

典型tvb垃圾劇情

鮑姐唔好嬲啦

司機好慘

有錢乜都知

包姐老公係法眼

奶佢塊閪啦 仆街仔

抵打

林子善真係好撚醒

呀

一巴摑落去

溏心風暴黑社會版

棋靈王排緊隊啦

一嘢車過去

呢巴好爽

個心痛撚死

一巴車馬利

呆左 打都打Ricky啦

呢個shot幾正

boss

垃圾戲

見到鮑姐咁 好心痛

大快人心

韓瑪莉下下咁撚閪煽風點火

等gif

見風使舵嘅極限

高子杰一定比機會佢地啦

送佢入城寨喂狗

許許許算好彩
得罪左個左膠

今晚ricky又想食xxx

你最垃圾 睇垃圾

以為係劉江

係醒就唔會老婆偷食唔知

佢把聲仲要好尖

ricky真係好柒

求殺撚左敖嘉年

ricky比人當狗咁撚

屌收皮啦 最後又變聖人放過人

叫阿杰決定咪即係放過佢地

實又原諒佢啦

今晚又有

肯定一早知啦

男生們是非 我細細聲講給你

好sad

許許許許許許許

實唔殺佢啦

扮唔知

Ricky個樣驚撚到

咪係

襯哂佢

仲要爬過去

應該知

終極boss

佢頭腦用錯地方

我都以為係

大愛鵬

忍你好耐啦 成日叫廢老壓我

之後實係又當亞視鵬玩死佢

咪盞佢地憎煎pan

Ricky黑化

鮑姐真係好好戲

佢老婆偷食前佢表情好怪

屋企個廢老又要出聲

佢一早知左啦 由許許許望佢老婆個雞屎忽開始

ricky一定報仇,分分鐘可能會死

借刀殺人

RICKY 成魔 返黎報仇?

咁撚蠢有鳩用

會唔會遲啲個傻鳩ricky搵鮑姐報仇

胡定欣咁既pose 係咪又想約炮？

會 報高子杰

腳

踩單車feel

我miss左
許許許同林子善老婆偷情？

咁驗你地dna都人之常情既，好奇架麻

腳趾

係

而家都講到明sp啦

又話等個仔決定

係 食阿嫂
AV情節

借刀

令小姐有冇腦

五花大綁鮑姐 用不同性玩具SM虐待佢
迫佢含撚 口爆顏射佢

Ricky：姑媽，你唔係好撚串架咩，同我大啖d含！

胡定欣摟屌

SP

邊到講

著撚到咁，到底胡定欣真人有幾淫 第時佢老公就慘

幫個仔立仇家
KC個邊憎死佢
macy個邊就驚左佢
好波呀

又想要？

口頭安慰

求安慰

趕佢走咪算好好lor, 我以為有d咩

KK啊 KC係易先生